武漢示威係反暴政既活動

預咗比人負皮
---------------------------
我冇嘢講